有無人覺得銀行唔開門係因為唔夠現鈔，而唔係保安問題

咁多人拎錢一定擠提

收左order唔俾擠提咋

今朝銀行全部唔開？

HSBC得5間開

星期二點都開
不過到時可能已調動夠錢

現鈔就一定夠, 係驚個市恐慌撳錢, 所以先直接關門

懷疑得

不過咁多分行，會唔會係幾日運到去分行

仲要呢幾日公眾假期

我就貪方便
去atm 密密禁算喇

保障做法就ebanking轉去非中資
宜家中資一定係目標
仲擺錢落去即係搵笨7

又燈，即係冇事啦？

我覺得點都無事
始終有強国幫手頂
不過都好既 幫大家頂比我地走資

停晒交通返唔到工姐

因為知道今日銀行一開一定會擠提

Atm已經禁到無曬錢，得諗佢係怕一開就劑提
隔幾日先開等消息消化曬

琴晚18區起義，冇解款車去Refill ATM啫

【學術討論】

如果星期一局勢升級，星期二分行開門會點

大陸自身難保呀, 重幫香港,唔踏多腳執到喇

頂

擺明啦。

超市都係

係
ATM周街都無錢唔refill

應該係呢兩日D解款公司唔開工
不過林鄭有權用到盡，遲早搞到金融系統，到時就真係擠堤

極有可能搞金融系統報復被制裁

另外有post小弟都講佐。佢同習總一樣，有仇必報果隻性格，極端起來直接強制接管美企在港資產一d都唔奇。

反正中心思想就係毛魔嗰套鬥爭鬥爭再鬥爭。對手係美帝都要鬥到底。

全港應該得返黨鐵啲櫃員機有錢

藍絲最緊張就係錢

呢三日排atm排到咁

星期二肯定排到痴線